司法界既人去晒邊？

依加人心惶惶，報法者無能亦無為，咁司法果邊呢？大律師公會有冇出過聲？